已經move on 但係有感而發

鍾意人個陣明知對方係唔鍾意你 但你偏偏就好堅持 好執著 我知實有人話無人稀罕我既堅持 咁你當我比自己睇啦 但我好少唔放棄 對一個人咁上心 相信會追到佢 幻想同佢一齊 想改變自己 做任何改變 但佢已經睇到我最差個一面 好似改變太遲lu

前排識其他異性 無好似佢咁令我咁有感覺 覺得個人好似死死地咁 無咩目標 個心有啲空虛 發覺想識人只係籍口 最終都係想見番佢 不過都係個句 比你日日見到又點 唔係你始終唔係你

以前會亂諗一餐 小小野都會諗成晚 心跳既感覺 對佢充滿好多好奇 疑惑 但到到而家耐左 個啲疑惑係就係無答案 但已經無咁在乎 可能依啲就係所講既move on 而且深深明白勉強無幸福既道理 我個人好硬頸好固執 好極端 一上心既野死都唔放 好折磨 但其他野我就是鳩L7但 但到而家開始睇開 唔睇到啲野咁死 好似慢慢鬆開手抓既沙 依啲係咪所謂既成熟?

陸某認為，該堅持又好、該放棄都好

最緊要唔好畀自己留有遺憾

無後悔過當初所做嘅事就得